我技嘉赌神干技嘉

连登仔说技嘉是垃圾, 很难用
我技嘉赌神又要轻鬆捡漏喇

太尴尬了, 点亮了

技嘉4133 8G*2点亮了, 肯定有哪裡是短路了
用PRIME95 SMALL FTT去烧机, 摸摸哪裡发烫就是哪裡坏了

我去, 摸不出来, VRM TEMP只有50C, 修不好了要跑路喇
拜拜

幹南橋

in giga we trust

逼了兄dei

VCCSA通常唔係要高過VCCIO 0.1V咩？
可以用相同數值？

南橋賭神

真香（滑稽）

牛B死了

666牛逼死了

邊個講架？
以我理解vccio 係主要影響南橋，即底板pch lane , usb3.0 等等io
vccsa 就係主要影響pcie ,imc,ram 同cpu L3緩存個堆………

一般超ram都係主要較vccsa 電壓，
要set幾多自己去摸索下
我vccio 1.25v , vccsa 1.3v
8700k 2x 8gb 4000 CL15 1.48v
而家加左2條ram就4x 8gb 4000 CL16 1.48v

你可以參考下既

giga z390係好野黎

我比佢auto果個1.05同0.95呃左
因為reddit好多人話max 係1.3同1.2
個個寫的voltage都係相差0.1V

dram去到1. 48V咁高？
我唔敢用高過1.45V

我不嬲都話giga z390勁到食左春藥

我篇review都有講

不過連登....唔講啦 大家明

一般唔過1.5冇乜問題

我自己果部驚驚, set vccsa/vccio 1.2v
1.3v淆底

咁冇得講………驚就唔好超咁多為有………

真心淆, 試過唔知做乜auto跳到上1.5v+, 我自己用果塊水貨野博唔過

大陸人跟本唔會用呢個 expression，近似啲既佢地會話「真 tm 牛逼」

真tm專業

平時見啲假膠想扮大陸人又扮得唔似真係得啖笑